有晒預感Joker都應該會仆直

因為喺連登要踩低DC任何戲真係好撚容易
如果套野算合格
咁個公式都不外乎係話
導演今次拍得算好努力
但實際睇落依然令人感到辛苦唔適應
劇本 剪接 色調 想抄marvel結果失去原有風格同節奏

食老本思維內容唔討好
睇完難免覺得好失望
DC次次都眼高手低做得唔夠好
難聽講又係拍咗套垃圾出黎
好聽啲就可以話仲有進步空間 浪費晒祖昆馮力士既演釋

又或者套戲到時真係好垃圾 邊個知
咁就唔駛咁婉轉 可以直接屌柒DC添

我睇完就算覺得好睇應該都會照搵啲嘢去踩
因為反DC永遠有班人支持
可以攞認同感係開心事黎

joaquin phoenix 唔會做垃圾戲，好期待呀

有Joaquin Phoenix既演出睇到佢既戲份係好盡力咁唔垃圾
可惜其他細節位太多缺撼
整體都係水準之下

應該會係Nolan fans vs 新joker fans為主

仆真唔敢講,仆街就一定
睇過少少leak , joker 好多跑戲,好多都係跑跑下仆街,好似腳有事
trailer 都比車撞

DC不了

你真係覺得連登咁有影響力？

joker演員轉過好幾次，有人中意呢個，有人中意嗰個，有啲fans覺得Nolan版本世界第一，而唔好接受下其他版本既joker
Dc fans都會因為咁而狗咬狗

你睇咗啦

DC換人換到我唔想睇

Spider-man

佢起碼係隔咗一段時間先重啟
等觀眾慢慢咁適應返件新
但依加係連JL既人都冇一半 得返WW同aquaman
batman又話換 大超就唔知
就連SS都換埋人 會唔會換得太密?

佢話唔行UNIVERSE呀嘛
你個問題係行UNIVERSE先會有事姐

其實踩dc踩得最勁嗰啲好過癮
好多戲頭兩日上就衝咗去睇然後上嚟屌
可能啲班dc fans都未得閒咁快去睇

Ss其實就無換人既 係入左批新角色 好多第一集既人都會回歸拍返eg amanda captain boomerang
呢套joker就直程唔係dceu
依家真係confirm 轉人既其實得batman

咁撚快出黎戴頭盔
因為係連登踩DC戲好易?
咁The Dark Knight比人踩到變屎未???

係好戲就踩唔到架啦,唔駛咁快驚到賴屎wo

其實上次自殺特攻個JOKER都OK
DC自己ON9 CUT左

收皮啦,有咩戲唔係永遠有人反?
出面marvel夠十年鋪一套戲,好自然個fans base儲大左多人睇,就即刻有人出黎話追睇marvel係垃圾低俗潮流啦
咁marvel fan駛唔駛走出黎話永遠有班人支持反marvel?可以攞認同感係開心事黎?

係到講埋d廢話,都未有人出聲踩已經淆撚哂底

近年幾興反派自傳，點都睇下

其實幾鍾意Joaquin Phoenix, 但真係唔睇好套野

你知唔知呢套嘢幾多錢budget呀
55m咋
咁嘅budget 點仆直呀
就算廢極票房200m都無都有賺啦

其實DC拍黑暗風反派好過